London boutique ibank 做過半年 IBD, 你問我答

隨便問

幾多歲？
邊間大學畢業？
係英國幾耐？
人工同bonus 幾多？
未來幾年會唔會返香港生活？

metro?

Yes

winter apprent姐,但係大開眼界
23
UK top 5
我自己唔係啦下, 不過full time大概60k, bonus好和味-有double pay
會呀

sosad

你讀咩系？

點樣搵返黎？

公司請文科仔？（e.g law)

冇咩經驗點樣易d 入行？ (只做過下m&a dd)

Thx!

How hard is it to move back to Asia Buyside from London? Do funds appreciate deal experience in EMEA? say mid tier IB

Working hours 如何？ 60k 港幣定英鎊啊